黑警＆藍絲日日瞄準手足個頭黎打，有人話叫手足唔可以打頭

人地就係打頭去制服你，你叫人唔好打頭但又要制服藍絲？其實咁亂既現場點解唔打頭制服到對方？有人話會打死人，人地會唔會諗你會唔會死啊？岳義士個頭被黑警打左十幾廿下，而家係你唔打佢訓低，人地打你個頭打到起唔到身啊，琴晚北角做得最好就係令福建佬起唔到身，先令佢唔可以打到其他手足，仲諗打唔打頭，不如宣揚唔打頭既手足去叫黑警＆藍絲唔好打頭啦，成日叫手足唔好送頭時，因為太多身邊人叫：［唔好打頭］令個藍絲冇咁傷，下次手足落單個頭唔洗要啦，仲有福建佬而家拎刀，仲講［唔好打頭］既人應該去北角示範一次唔打頭制服俾大家睇，咁既環境只打手腳？？？你識化骨綿掌？？ 我最想知講呢句說話既，你成日話會打死人，而家咁多手足俾黑警嚴重地打頭冇死，藍絲又冇死，但個個都係因為打頭先制服，咁仲有咩唔打頭既理由？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

出面叫人唔打頭升級

行動TG group:

建議用力打第二個頭，重要爆丸。咁先一生難忙。

忘

錫春袋

假膠唔須要理會啦
早就過哂個條線

殺唔死人就得

你呢招有用既，黑警藍絲都用左啦

我只認為係即時死亡同終生受辱之分別

咪話左要集中斷手斷腳囉, 打到殘廢好過爆頭

我琴日睇住呢個ＰＯＳＴ

人地打頭先制服，因為人地有棍有刀呀on9，你覺得個頭硬d定手手腳腳硬d？？？除非你都有棍有刀囉。建議鍚春袋、手掌、肚

赤手空拳斷手腳？

打頭好易打死人

打頭真係唔好

打暈咗會好自覺收手

係講緊殘廢好過打頭，無論死咗定暈咗都係益咗佢呀

你講中左重點，就係咁

膝關節,側面踩落去
十字即斷

唔可以打頭
頭以下任打
打到斷為止

唔好主動出手
但係被打一定要自衛,
自衛最好o係最短時間發出最大力既一擊,
打中立即走人 , 唔好有任何拖延

我諗黑警同福建佬次次都打爆大家個頭先慢慢玩你

推底之後對準關節位.

如果打手打腳對方仍然還到手呢？

不嬲都話打關節
一黎 唔易噴血噴到手足 (身上有血 走佬風險大D)
二黎 你膝頭碎左 手骨斷左 醫都有排醫啦 手尾長過打頭

咁技術化？

冇技術
瞄住嚟踩
咁大個膝頭都踩唔中?

從未見過有人就咁打關節，有用既，打你既人點會唔用？

我琴晚係北角就係見到制服到福建佬唔係關節位

先推低對方
或者用噴劑遠攻塊面
令對方失去感官先

打賓周

因為佢地冇腦嘛,最直覺就打面打頭
我哋會進化,有知識,緊喺第二度

成班紙上談兵

頭同關節&春袋
Why not all

琴晚你覺得手足都未進化咩？

而家上面只話唔打頭

空手打頭
有架餐打關節春袋雞心肋骨

我估.... 唔會

進化咗
可以再進化

再且覆返未見過有人打關節
目前最暴力既格鬥運動MMA
都係用鎖關節技,就知關節幾重要

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有幾多個係ＭＭＡ既認識？其實北角個個福建佬有武器，咩ＭＭＡ都忘記啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍